## Глазунова Полина
## Вариант 3
## Задание 1
Написать функцию генерации случайного email адреса формата <name>@<domen>.<local>
## Задание 2
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:
Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения.
